比我啊媽屌足18年

有無人比啊媽屌到慣 ～屌完我仲會多謝佢啊 .

你how much

唔洗錢 約嗎？ 哈

Gay

加油啦，唔掂買支紅牛頂頂佢

約 未食過唔洗錢

利申 青頭